我係咪第一個喺facebook un-friend另一半既人

唔計已經離婚/準備離婚既人，事源唔只一次喺facebook打左啲屋企野，
可能只係同朋友講笑，絕對100%無惡意99%人見到都會笑果啲，
可能係家庭趣事，小朋友既成長得意野呀之類，
但佢事後見到之後又嬲又喊咁，總有啲無聊野攪到自己唔開心，
成日因為呢啲事攪到影響感情，
又覺得social media打啲乜都要就住就住又好似俾人監視住咁，
最後頂唔住同佢講不如直接un-friend啦一了百了，大家都無壓力。

好羡慕果啲另一半係可以公開一齊攪笑一齊玩既人
見到人地果啲，兩個人喺度互串果啲互動.. 真係so9sad

例子：有一次係拍左條片小朋友喺屋企跑玩得好開心同朋友分享下小朋友近況，條片90%時間focus住個小朋友，但有1,2秒影到佢老母著住啲老土衫坐左喺地下，咁就令佢唔開心要刪片 解釋返話fb都係朋友無人會care呢啲都無用